---
title: Ontwerpproces kaart
date: 2018-04-18
---

Vandaag ben ik begonnen met de ontwerpproces kaart, hiermee probeer ik alvast het proces uit te plannen zodat we deze gemakkelijk kunnen volgen. Als er dingen wijzigen dan pas ik dit aan zodat we het verschil kunnen zien met de planning. 
